真心唔知明明酒吧封緊，點解駱克道啲酒吧仲有咁多鬼佬飲酒？

係咪班差佬唔識英文所以唔執法？

拎餐廳牌

住嗰附近，由晏晝開始已經會有好多鬼佬除晒口罩又煙又酒

隔幾條街已經係警總，點解會無人執法？

定係班差佬收咗陀地？

唔受當地既法律限制
要佢地出生既地方先有權拉佢

u no 蒸 please!

其實除咗個d比人摸身摸勢
醉翁之意不在酒
得藍妹嘉士伯飲嘅“酒吧”外
9成真係去飲酒嘅酒吧都係攞餐廳牌所以都無閂

白人鬼佬唔係遊行示威嘅話
一向喺街打橫行
黑狗都唔多理
其實佢哋都係特權之一嚟

等陣又被人拍片放上網
不了不了

推到要停業

笑4, 你住附近都唔知嗰堆酒吧大部分黑警開？

堆酒吧係黑警同退休警革職警一齊開你唔係唔知呀?? 全世界都知架喎

仲有勁多企街污煙漳氣